而家黑警同當年廉署單野一樣

寧願要香港人去到攬炒地步
都唔會比香港人查佢地
3萬隻畜生既特權凌駕於700萬人既利益意願

呢班畜生真係禍害香港幾十年
兩度置香港於死地

清算制裁畜生

冇撚錯，唔死都無撚用，如果佢地企我地個邊應該一早獨立左

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

但而家政府攬實佢地

今次絕不妥協

三萬黑警圍禮賓府

支持先動用緊急法，再召解放軍入城平亂
還我「文明警隊」

ICAC做到野未？
定已經名存實亡？